---
title: 2020-07-08-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.NorfolkPups_EN-CN9423262054_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-07-08 22:47:28
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.NorfolkPups_EN-CN9423262054_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [视频：赌王何鸿燊家属告别式，C位继承人何超琼现身 大姐大有范儿](https://video.sina.com.cn/p/ent/2020-07-08/detail-iircuyvk2695828.d.html)
> 概要: 视频：赌王何鸿燊家属告别式，C位继承人何超琼现身 大姐大有范儿
### [追星成功！蒋欣精心化全妆见偶像上官喜爱晒合照](https://ent.sina.com.cn/s/m/2020-07-08/doc-iirczymm1246998.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 7月8日，蒋欣在微博晒出与自己的“偶像”上官喜爱的合影，并发文：“精心化了个全妆见爱豆，然鹅……她竟然素颜！年轻就是本钱啊！咳咳~我没有食言，火锅走起！” 照片中蒋欣戴着白色草帽，妆容精致......
### [组图：杨幂扎双马尾灵动俏皮 穿黄T叠搭宽松短袖时尚减龄](http://slide.ent.sina.com.cn/star/w/slide_4_704_341532.html)
> 概要: 组图：杨幂扎双马尾灵动俏皮 穿黄T叠搭宽松短袖时尚减龄
### [组图：赌王何鸿燊灵堂曝光 花200万港元布置成白色花海](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_704_341541.html)
> 概要: 组图：赌王何鸿燊灵堂曝光 花200万港元布置成白色花海
### [组图：BLACKPINK全员为高考生加油 晒合照送祝福暖心十足](http://slide.ent.sina.com.cn/y/w/slide_4_704_341560.html)
> 概要: 组图：BLACKPINK全员为高考生加油 晒合照送祝福暖心十足
### [ab脸应该是圈内女星都向往的吧？就连沈梦辰也把自己p成了ab](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0T27P00.html)
> 概要: 叮咚叮咚，今天的八卦小编再次上线！今天小编要和大家聊聊什么呢？对了，平时大家在家休息的时候都会干嘛呢？刷剧？或者是闲来无事特意化个妆自拍一下下？当然，有句话怎么说来着：拍照五分钟，修图两小时！这应该是......
### [不愧是伴郎专业户的邓伦：2月份求婚，应该是在五一期间结婚](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0T8NH00.html)
> 概要: 不愧是伴郎专业户的邓伦：2月份求婚，应该是在五一期间结婚
### [肖战的资源不服不行，2部大剧排上日程，看阵容皆是爆款预定](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0Q6XT00.html)
> 概要: 肖战的资源不服不行，2部大剧排上日程，看阵容皆是爆款预定
### [蓝盈莹做错了什么？辞职了还被前同事追着diss，看见很多人喷她表示放心](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0T90I00.html)
> 概要: 蓝盈莹做错了什么？辞职了还被前同事追着diss，看见很多人喷她表示放心
### [港媒公开赌王灵堂及遗照，三位太太送心型玫瑰花留4字深情告别](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0CDR600.html)
> 概要: 一代赌王何鸿燊，病逝月余后于7月8日、7月9日设灵。            8日上午，赌王灵堂基本布置完毕，据香港记者现场拍摄，殡仪馆大厅已装上人造草皮和白玫瑰，灵堂内侧四周设有白布，中央位置挂着大荧......
# 动漫
### [P站美图推荐——甜甜圈特辑](https://news.dmzj.com/article/67892.html)
> 概要: 刚出炉的甜甜圈，要来一个吗？
### [讲谈社创设专门收录异世界类漫画的电子杂志](https://news.dmzj.com/article/67890.html)
> 概要: 专门收集异世界类漫画的电子杂志《周刊异世界Magazine 星期三的天狼星》在本日（7月8日）创刊了。
### [远坂大小姐想让我告白~主从们的恋爱头脑战](https://news.dmzj.com/article/67888.html)
> 概要: 麻烦把“般配”两个字打在公屏上，谢谢。
### [F:NEX《Re：从零开始的异世界生活》雷姆日本人形版](https://news.dmzj.com/article/67887.html)
> 概要: F:NEX和日本人形的老店吉德联动，推出了《Re：从零开始的异世界生活》的雷姆的1/4比例日本人形。本作再现了雷姆身着色彩艳丽和服举着和伞时的优雅造型，将角色的魅力与日本的传统进行了融合。
### [武炼巅峰：噬魂虫无故消失，曾经吊打九品老祖，或将重创王主](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0LJEF00.html)
> 概要: 武炼巅峰：噬魂虫无故消失，曾经吊打九品老祖，或将重创王主。武炼巅峰是一部经典的玄幻类型作品，改编成漫画和动态漫已经有很长时间。不过这部作品属于有生之年系列，估计十年内看不到漫画的结局，两年内看不到小……
### [背景图：愿一切为之努力的事情皆有所成](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0LZKV00.html)
> 概要: ...
### [武庚纪：冥族新大将登场，木无表情“头盔”酷炫，还有3人很神秘](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0KD1B00.html)
> 概要: 《武庚纪》动漫已经到了冥族大军攻入结晶山第二道防线的阶段，距离之后第一次冥族和神族的大战结束时间不远了！神族实力如今还没有彻底发挥出来，4位圣王使用四极阵法就将战场分割开来，冥族战士纷纷找到各自的对……
### [非人哉漫画：白泽有了新室友，嘤嘤怪让他恐惧，出来混总是要还的](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0L45200.html)
> 概要: ...
### [鬼灭之刃：消失的亲人们](https://new.qq.com/omn/20200708/20200708A0LIOD00.html)
> 概要: 鬼灭之刃：消失的亲人们（by 33936173）...
### [每日插画：幸与不幸都有尽头](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0VQ2E00.html)
> 概要: ...
### [祝福！花泽香菜宣布与小野贤章结婚](https://acg.gamersky.com/news/202007/1302637.shtml)
> 概要: 日本女声优花泽香菜在官推和微博上宣告了与小野贤章结婚的消息！
### [剧场版《泰迦奥特曼》定档8月7日 新生代英雄集结](https://acg.gamersky.com/news/202007/1302597.shtml)
> 概要: 《奥特曼》全新剧场版《泰迦奥特曼剧场版：新生代之巅》在今天（7月8日）公开了本作的上映时间，本作重新定档8月7日，并且公开了一部防疫相关的预告短片。
### [真人电影《别对映像研出手！》新预告 9月25日上映](https://acg.gamersky.com/news/202007/1302623.shtml)
> 概要: 漫改真人电影《别对映像研出手！》公开了全新的预告片，并且公开了上映日期，真人电影《别对映像研出手！》将于9月25日上映。
### [漫画《极主夫道》将推出真人日剧 玉木宏主演](https://acg.gamersky.com/news/202007/1302587.shtml)
> 概要: 日本大人气漫画《极主夫道》宣布将推出真人日剧，男主将由玉木宏出演，《极主夫道》真人日剧将于2020年10月开播。
# 财经
### [75%散户年均亏损2000元  中国资本市场距价值投资仍有距离](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-08/doc-iircuyvk2762357.shtml)
> 概要: 新浪财经 郝倩 发自瑞士日内瓦 “若针对今年上半年的股市形势作分析，就会发现一个很大的走势就是散户投资者已经开始撤退，从个股撤退之后购买基金。
### [今年北京公积金月缴存基数上限不变 你的缴存额会变吗？](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-08/doc-iircuyvk2763440.shtml)
> 概要: 今年北京公积金月缴存基数上限不变 你的缴存额会变吗？  新京报讯（记者 吴娇颖）北京住房公积金管理委员会办公室今日（7月8日）发布通知...
### [国家林草局：我国新增2处世界地质公园 总数居世界第一](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-08/doc-iirczymm1280019.shtml)
> 概要: 原标题：国家林草局：我国新增2处世界地质公园 总数居世界第一 国家林草局今天（8日）发布，7月7日在法国巴黎召开的联合国教科文组织执行局第209次会议上...
### [7月初猪肉蔬菜价格涨幅不大 鸡蛋价格继续走低](https://finance.sina.com.cn/roll/2020-07-08/doc-iircuyvk2754460.shtml)
> 概要: 原标题：7月初猪肉蔬菜价格涨幅不大 鸡蛋价格继续走低 新京报讯（记者 田杰雄）7月8日，据农业农村部畜牧兽医局发布的7月份第1周畜产品和饲料集贸市场价格情况，河北...
### [图解|北京0新增第二天 这场发布会透露了什么信息](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-08/doc-iircuyvk2755274.shtml)
> 概要: 图解|北京0新增第二天，这场发布会透露了什么信息
### [广州、重庆等多地集中出台方案 加码新基建](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-08/doc-iirczymm1280267.shtml)
> 概要: 加码新基建， 广州、重庆等多地集中出台方案 国家对新基建政策支持力度不断加大的同时，各地也在快马加鞭进行布局。 7月8日，广州市召开新闻发布会介绍《广州市加快推进数...
# 科技
### [基于微信开放平台打造的微信营销SaaS平台，应用载体主要是微信公众号和微信小程序](https://www.ctolib.com/fudaoji-KyPHP.html)
> 概要: 基于微信开放平台打造的微信营销SaaS平台，应用载体主要是微信公众号和微信小程序
### [全国银行联行号查询，电子汇票开户行号查询，清算行号查询](https://www.ctolib.com/samelabs-cnaps.html)
> 概要: 全国银行联行号查询，电子汇票开户行号查询，清算行号查询
### [青春图床 一款超高性能的图床程序](https://www.ctolib.com/lantongxue-young-pictures.html)
> 概要: 青春图床 一款超高性能的图床程序
### [Flask App - Illustrations by IraDesign | AppSeed](https://www.ctolib.com/app-generator-flask-illustrations-iradesign.html)
> 概要: Flask App - Illustrations by IraDesign | AppSeed
### [杉岩数据完成1.5亿元B+轮融资，加速以数据为核心的新存储市场落地](https://www.tuicool.com/articles/nqaeYvV)
> 概要: 【猎云网（微信：）北京】7月8日报道猎云网近日获悉，软件定义存储产品和解决方案提供商“杉岩数据”宣布完成1.5亿元B+轮融资，由大型央企中远海运发展领投，襄禾资本、无锡金投跟投。2019年4月，杉岩数......
### [最小推荐系统: Factorization Machines(FM)](https://www.tuicool.com/articles/NVbaEzY)
> 概要: 在隐语义模型(Latent Factor Model)中提到，推荐系统中预测用户 对条目 的喜好程度:, 如果对用户 的表征为, 那么.如果加入截距, 则有. 可见，本质上LFM是一个线性回归模型()......
### [表格设计要点](https://www.tuicool.com/articles/Zzaami3)
> 概要: 本文由圆子译自：https://uxdesign.cc/11-table-design-guidelines-adb27ac01c8e过去的创业经历中，我接触了不少 SaaS（Software as ......
### [千万天价回归B站的敖厂长，变味了吗？](https://www.tuicool.com/articles/MF3yMf2)
> 概要: 编者按：本文来自微信公众号“极点商业”（ID:jdsy2020），36氪经授权发布。作者 | 朱珠编辑 | 杨铭追求商业利益本没有错。只是，对那些知名UP主而言，真正难题是，在商业利益与“用爱发电”之......
### [阿里自营，淘宝心选 × 支付宝联名 2020 手账本礼盒 19.9 元（减 80 元）](https://lapin.ithome.com/html/digi/496742.htm)
> 概要: 阿里官方自营，淘宝心选×支付宝联名2020手账本礼盒报价99.9元，限时限量80元券，实付19.9元包邮，领券并购买。赠运费险。包含笔记本1个、红包6个，礼盒包装。昆仑虚、西游记两款可选。超好看的手账......
### [Facebook 监管委员会今秋开始运作，可推翻扎克伯格决定](https://www.ithome.com/0/496/745.htm)
> 概要: 北京时间 7 月 8 日晚间消息，据国外媒体报道，Facebook 新组建的 “内容监督委员会”今日宣布，该委员会要到今年晚些时候才能正式运作。该委员会的设立旨在保持对 Facebook 的监管。一些......
### [平安朝阳：已将李国庆等 4 名违法行为人依法行政拘留](https://www.ithome.com/0/496/764.htm)
> 概要: IT之家 7 月 8 日消息IT之家从平安朝阳官方微博获悉，2020 年 7 月 7 日 7 时许，违法行为人李某庆（男，55 岁）纠集他人，在朝阳区静安中心某公司办公场所内，采取强力开锁、限制他人人......
### [【IT之家评测室】RedmiBook 16 体验评测，身材匀称体验均衡](https://www.ithome.com/0/496/716.htm)
> 概要: 自从小米「涉足」笔记本领域以来，它的打法和策略就一直与众不同。虽然配置和主流看齐，但早期游戏本系列的暴力扇和轻薄本上首批采用手机适配器大小的电源，都令人印象深刻。随着产品线的扩张，Redmi 系列也逐......
# 小说
### [同心共筑中国梦](http://book.zongheng.com/book/881029.html)
> 作者：王炳林

> 标签：评论文集

> 简介：本书系统、深入地阐释了中国梦的内涵、中国梦与中国道路、中国梦的实现路径和实现中国梦与城镇化道路、破除城乡壁垒、国企监管、收入分配等经济体制改革的内在联系，科学总结出在新形势下实现中华民族伟大复兴的中国梦的政策选择和努力方向。指出实现中国梦必须走中国道路、弘扬中国精神、凝聚中国力量，这对广大领导干部在改革攻坚期进一步深化重要领域改革、促进中国梦实现具有重要的指导意义。

> 章节末：后记

> 状态：完本
# 游戏
### [H.266编解码标准发布：视频清晰度不变 数据量减半](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792524.html)
> 概要: 近日Fraunhofer HHI正式宣布了下一代视频编解码标准H.266/VVC(Versatile Video Coding)，这是专为4K和8K流媒体构建的一代新标准，将帮助用户在设备上存储更多的......
### [开发商：《尘埃5》将支持PS4版免费升级至PS5版](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792568.html)
> 概要: 作为著名赛车游戏“尘埃”系列的最新作，《尘埃5》将在PS5/Xbox Series X两大次世代主机平台上支持120帧。今日（7月8日），开发商Codemasters表示，《尘埃5》将支持PS4版免费......
### [国产恐怖解谜游戏《烟火》 7月15日推出试玩版](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792546.html)
> 概要: 独立游戏制作人“月光蟑螂MR”今日（7月8日）在微博透露，悬疑解谜游戏《烟火/Firework》将在7月15日放出公开试玩版本，届时将提供40分钟左右的DEMO（Steam商城链接）。《烟火》是一款本......
### [Fami通一周评分：《纸片马力欧》36分登白金殿堂](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792550.html)
> 概要: 今日（7月8日），新一周Fami通游戏评分曝光，本次共6款游戏参评，其中《纸片马力欧：折纸国王》得分最高，总分36分荣登白金殿堂；《刀剑神域：彼岸游境》 评分为32分。荒地推拉英文名：《Pushy a......
### [《WWE 2K竞技场》新预告释出 9月18日正式发售](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792556.html)
> 概要: 2K今日宣布，预定2020年9月18日在全球PlayStation 4、Xbox One（包括Xbox One X）、Windows PC（透过Steam）、Nintendo Switch以及Stad......
# 论文
### [A Survey on Recent Advances in Named Entity Recognition from Deep Learning models](https://paperswithcode.com/paper/a-survey-on-recent-advances-in-named-entity-2)
> 日期：COLING 2018

> 标签：FEATURE ENGINEERING

> 代码：https://github.com/vikas95/Pref_Suff_Span_NN

> 描述：Named Entity Recognition (NER) is a key component in NLP systems for question answering, information retrieval, relation extraction, etc. NER systems have been studied and developed widely for decades, but accurate systems using deep neural networks (NN) have only been introduced in the last few years.
